究竟幾時先肯全民口罩？

武漢肺炎愈黎愈勁咁喎 未識驚？

推

係街就話空氣流通
勁多人撘車都唔帶，真係唔怕唔好彩

已經見到多左，不過有d廢老唔帶口罩係咁咳

6 月到依家 日日都戴

係 口罩又唔撚戴，
想死就死埋一邊

啲藍絲廢老點叫

想死快D既就唔好戴

肯戴未呀 唔該

傳播得好撚快

放工果陣多咗好多人戴

啲廢老全部死撚哂佢啦

睇黎大家都好撚信林奠話冇野就冇野
cls

唔好戴啦你地 全民攬炒

利申：日日戴

永遠唔識驚 每次都要等殺到埋身

屋企人唔肯戴，點搞

之前諗住慳住用，去唔太遠既地方唔戴
而家真係唔得，點都戴番個

推 中國人絕不戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立
認同請分享

6月到依家出街日日戴

當香港有第一個因武漢肺炎而死嘅人嘅時候

利申：日日出街就戴

尋晚放工條街好多人戴口罩

有名你叫，死左仲好